買CLS450定C43?

揸緊Macan
想換BENZ
以前有架C仔，屋企人中意BENZ避震做得好好，坐得舒服
但又想SIZE細架D... (大架屋企人話操控唔到)

C43夠晒細部.. 又夠火力
$83 .. 乜都唔使加

仲要差10萬就可以上CLS...
($89 + AMG + Widescreen)
計過埋單93左右
不過衰在好似E仔咁大架

想問下巴打..
買C43係未好笨? (差10萬有架最新款...)
日常揸返工放工，邊架乘客會坐得舒服D?
C43避震係未好似CLA咁差?

好似揀買iphone X vs iphone 8 ..

cls個樣柒到

macan有乜唔好？
利申：下個月收macan gts

人地都話要downsize
不過macan都會太大架

macan都大

cls 5米喎,macan都係先4米7

要舒服why not E400/E350 plug in hybrid?

C43可以皮下
CLS高貴啲

Macan 咪已經叫做downsize SUV
要再細D應該冇歐洲車岩，Honda Vezel 算啦

Benz 轉款轉得太大幅度同太快，尤其係呢一代A/ CLS
車頭車側線條太似Mustang

C43 齋車跟人造皮，行air suspension(好似係)，但冇widescreen
CLS 就跟皮，行comfort suspension，但係後座出入窄
最好你就兩部都試一試，CLS450 應該有demo，C43唔知有冇

新款4年之後facelift，3年之後轉款，大部份牌子都係咁wo

C仔籠細後座俾狗坐
CLS籠大夠闊落

不過高過米七都應該已經hi住d頭髮

C63s?

又話想size細架啲，然後考慮CLS jm9
CLS仲大架過E仔同Macan喎
要細架都係得A仔B仔C仔
要舒服amg實會差少少，始終行sport suspension

講多無謂，自己試下車最實際

E仔啱你多D

我就185以前揸cls成日問自己做咩咁on9買cls，頂頭，
賣左揸老婆架e，依家仍然開心使用中

買e500超好力

你岩..
去仁孚睇完，覺得CLS太大架..

Cls 個尾 唔識欣賞

CLS個尾真係醜到冇朋友
利申 C43 coupe車主

Cls 係s class 內籠，比 e class 運動少少的setting
好好力又快，但避震係跑黎講偏軟，波箱同油門反應立，除非係cls 53 ，否則一貫定係係for 你平時舒服渣，偶爾想地板油就比力你，不過架車真係長

C43就再跑車setting多d , 車靈活d, 但籠就無cls咁靚

其實咁多代cls ,一代真係最靚仔。

之後一代比一代7

二代FL 成架cla咁攪到cheap曬